## Подключение базы данных к проекту
### Цель
Научиться создавать базу данных с таблицами и писать скрипты наполнения таблиц данными.  
Создать приложение, способное получать данные из базы и добавлять новые.
### Основное задание
1. Создать базу данных PostgreSQL для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay. 
2. Написать скрипт создания 3 таблиц, которые должны иметь первичные ключи и быть соединены внешними ключами.
3. Написать скрипт заполнения таблиц данными, минимум по пять строк в каждую.
4. Создать консольную программу, которая выводит содержимое всех таблиц.
5. Добавить в программу возможность добавления в таблицу на выбор.
### Критерии оценки
* 6 баллов: 1-3 пункты
* 2 балла: 4 пункт
* 1 балл: Сделано 2 CodeReview
* 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены
### Условие сдачи
Минимально необходимый балл: 6
